覺得前線失控 比憤怒沖昏頭腦嘅入一入黎

但唔好唔記得 如果個個都係以理智衡量得失嘅心態黎判斷思考 呢場運動根本唔會開始 更加唔好講行到今時今日呢步
如果你覺得班後生一時衝動 過左火 咁你落街同佢地傾吓 可能會嘈 可能會比人以為你係鬼 但唔好扔低一句 屌班後生失晒控 亂打鋪頭 就走左去
佢地好多二十歲都冇 喺呢三個月受盡警暴 社會家庭打壓 有啲仲有案喺身 情緒壓抑 冇傷害自己已經好叻仔叻女 唔好用你地果種諗法再去要求佢地喇 佢地真係已經好好 唔好令佢地覺得同路人都離棄佢地啦好嗎

冇離棄過,一路都講緊人地冇主動搞鳩我地既話就唔好因為人地係藍而主動搞鳩人

最驚係依家咁樣發展落去好失控脫軌,變撚左紅衛兵咁撚樣全民批鬥

唔覺 係人都會錯 係前線會聽意見咁解

係 所以希望大家可以多啲落區同前線傾吓 了解吓佢地點諗

最撚理智咪你呢啲冷氣軍師囉，走出冷氣房，幫手食拳擋刀先啦

ching係咪岩岩落黎唔識中文?